［終於識贏］NBA 2018-19賽季討論區 (10）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

標題又撚我潮fans

用呢個算，我唔記得寫number

食蕉巴雞塊4-0之後串左好多

遲d冇機會 有得串就好串

面癱仔屌打眾生

今日輪到我皇發揮嘅時候

教下孖寶乜做防守

今日得番隻鹹蛋
紅腸冇上

仲諗住JB同可愛match up會好精彩

廿分變4分
獨

預判能力

標題

騎連爛網都豬廿分

爛網都炒猗

佢個角度望唔到波

睇到走位?

lm

痴撚線

no look staal

why 笑煮打騎個命中都低到咁

好有漫畫感
應該會用一期講佢點樣訓練令到防守變咗本能，喺畢拿走位嘅一瞬間眼尾見到鄭就知佢要交彈地，再直接背住個波撲落傳球路線偷咗個波

曼巴精神

聽風辨器

睇到個心好痛

連係彈地波都知真係好癲

doncic

可愛 鐵定上到hbk highlight了

馬刺整咗件核彈送畀龍

今日有猢

全能嘅連登仔們 請繼續幫下手燈mitchell

可愛真係好撚勁 痴線

咪嘈勁到

好撚勁

垃圾米嘈

我獨又倒水

有可愛嘅場就有hbk
佢口裡說不身體卻很誠實

你變咗 估唔到你都係同佢地一樣

預左

得返大少一個真手足

呢兩場雀仔點解好似冇咩力咁

險贏腸=猢未來仍充滿希望
輸腸=年輕人要上緊發條
大炒=在西岸有攪局力

打得廢 成班會一齊頹

肥TOM 戰術想點...
有個攻強守弱既中鋒係到..
但戰術係俾佢行行企企做PICK 射3分
進攻involvement 會唔會太少

俾腸大炒呢?

占士又贏

IG好重要

為kobe回歸鋪路

火箭好柒

今日melo翻生

屌打肥登喎

多諾萬·米契爾

騎究竟搞乜春
齋睇陣容未至於柒到咁

想抽波仔

加油呀，一線鷹

已經打少個Z Collins 啦

依2年仲有round 1 pick咩

John

哇，powel

維金斯：我和巴特勒沒有矛盾 希望和他做隊友

自巴特勒向森林狼申請交易以來，他與維金斯不和的消息就多次被媒體報道。但在最新的采訪中，維金斯表示他和巴特勒並無矛盾，他們的關系被外界過度解讀和誇大了。
今年夏天，巴特勒要求離開森林狼，當時媒體就有報道稱他與森林狼兩大新星唐斯和維金斯關系欠佳。由於巴特勒的到來，維金斯對於自己當前的球隊地位頗有怨言。與此同時，巴特勒同樣不滿維金斯的訓練和比賽態度。

當媒體報道巴特勒申請交易後，維金斯的兄弟尼克還在社交媒體上發表評論，表達了喜悅的心情。這進一步加重了外界對於維金斯和巴特勒不和的猜疑。

不過在這次采訪中，維金斯澄清了他跟巴特勒的關系，認為兩人之間並不存在矛盾。

“我們之間一直都是這種酷酷的關系。”維金斯在訓練結束後說道，“在外人看來，球隊今年夏天似乎發生了很多的事情，但實際上，什麼也沒有發生。我和巴特勒的關系從來都沒有問題，我們總是這樣酷酷的。甚至在巴特勒回歸球隊第一天，我就和他有過談話了，我們之間沒事。”

維金斯表示，他和巴特勒的關系更多是被誇大了，因為人們可以在社交媒體上說任何想說的話。

“人們在社交媒體上把這件事情搞得比事實本身大很多。”維金斯說道，“從我們內部來看，這件事情其實沒有那麼大。外人可能覺得森林狼出了什麼大事，但事實是什麼都沒有發生。”

巴特勒申請離隊後，森林狼在交易談判方面並不積極，媒體透露，主帥錫伯杜並不想送走巴特勒。錫伯杜清楚巴特勒的實力，他攻守兼備，能夠幫助球隊贏得更多的比賽。維金斯也表示，他希望能跟巴特勒做隊友，而不是對手。

“我所知道的是，一旦我們開始打真正的比賽，巴特勒是你希望他在自己這一邊的那種球員。”維金斯說道。

上年有人仲話吾皇隊波唔屎...
一走連一線鷹 籃網都輸

mitchell咁撚勁都要燈

放過我地ok?

淆呀7頭

騎今季有 po，真係可以去還神

打錯

thx

繼續比個波呀鐵舞囉 冇所謂架

咁睇黎湖班人仲屎過依加騎啲人好多

有吾皇都贏唔到

小牛柒到仆街

Trae Young 一場沙糖一場屎

睇數據daj 罰波好準咁

好可愛wo
更加鍾意佢

好似不嬲互屌嘅都係jb同廢城
唔關Wiggins事

有冇狼迷可以解釋究竟點解rose既出手可以冠絕全隊

mvp

呢隊龍同勇打會點

屌 咪嘈係咁針鳩melo嚟打

Lue

leonard做左咩

我睇緊公牛d人係咁spam the claw

得一個可愛難打啲

見頂都中意 好打極有限

鷹Q4寧願死攬Bembry都要bench Lin

咁我又覺有少少唔同..
騎既吾皇所有進攻都同由佢帶起...佢自己打哂..

但湖的話佢放左勁多球權俾班新仔舞

一冇 lbj就成隊唔識打波
同10-11年一模一樣

Wiggins 醒目嚟 應該唔會開畢拿拖嘅 有波打有錢搵就夠 合同年先認真打

標題搶口到

BTW Grant Hill let's go Hawks

kawhi做左咩

d人係咁spam我好好奇

最緊要有工返

箭asg前仲係咁樣真係唔洗打

個人睇法，
柒箭防守小跌啫
進攻先係真正大跌

無計，湖今場真係然了

daj

咁都炒 cls

why not both

冇左藤真咪咁

靠個演員教波

Daj

西岸真係打生打死

M. Turner做乜越打越廢

lavine first step快到痴線

一啲進步都無

可愛勁到

raptors 04年開始主場冇輸過比狼

個league pass係唔係壞左
頭先好忙,跳住睇

睇極都係Mitchell係Melo面前上籃

佢全部fade away 都入哂咁濟

根本木牛就唔應該trade走 lavine

講真如果依場係ddr應該輸左

入PO係緊要野wo

都算直接帶來左一個PO

西蘭花自爆當年溜馬活塞打交個場佢有睇，仲有份掟水樽

認同

獨撚柒到

咁停得賽啦

邊個西蘭花？

bazemore勁到仆街

Matthews 真係弱智 啲出手選擇尻到

可愛仲有咩弱點

monk 打 rubby咩?

Kawhi 依家攻防都咁好睇,應該吸更加多fans先係

領先20分果陣o係度鳩打

jj

UA球王鼻屎魔

獨

箭

公鹿打緊乜鳩

個陣咁細就掟

ryan Anderson

爆唔到分

希望佢打我面

但leonard 爆分能力真係一般

你老尾係咪想笑我MVP大字母哥?

穩定地拎到廿幾分 防守又大鎖級

好足夠啦

一線鷹贏得好

組織同爆分弱
不過佢攻防咁穩定...又有lowry 唔洗佢組織 所以冇問題

冇咗3分玩melo單打

新鷹王 trae young

playoff 對灰熊爆過la

無話唔足夠

咁佢問我有咩弱點嘛

trae>doncic

德州三廢

佢要爆分都可以
前季PO對灰熊

今年唔求playoff但求戰績過小牛

箭入po 當佢交足功課了

今場完就1-3了

同埋clutch time又惦
最勁係防守clutch time都有加乘，啲blk shot

可愛好撚有狗鼻feel

收皮啦

咪痴線啦大哥

唔通我又話Jabari 有防守，DAJ罰球唔錯咩

成個生涯黎睇架嘛，係人都知佢打灰熊打到痴左線

但依d LBJ1.0 melo1.0 kobe curry kd全部做過更加痴線架la

依d先係爆分勁

KD Playoff爆分勁

鷹隊大賺

Young > Doncic

附送埋 2019 pick

咁都豬比勇比我都頹

咪尾

警告三件廢老唔好再炒

箭柒夠未

佢唔係做組織呢味，冇必要面面俱到啦。佢練到今日咁已經好夠，係衰在刺留唔住姐

屌其實小前鋒邊個話一定要識組織

okok leonard 最撚勁

進攻穩定防守穩定飆分又勁

馬刺要，因為個面真係唔得

無人提泡泡龍？

咁講緊佢有咩缺點

curry唔識打low post都係缺點黎架啦

暫時未西住
話哂都5-0
潮同okc暫時真係西

有咩準則睇爆分勁？定係憑感覺？

career high咪準則

幾多場50+ 幾多場40+咪準則

一個搏高比復出
一個搏炒教練

你真係好撚柒串架wo

屌不如話佢唔夠大隻唔夠高

咁你唔好話中鋒唔識插花都係缺點
個個都要全能戰士咩

mitchell

湖今日sure win了

箭個肥閪想點

打外圍嘅球星級無組織能力的確係一個弱點
合理啊

我深信
猗同皇會係同一命運

76 3子正選出晒

係時候睇潮人了

密爾沃基罰球隊

唔係個個都可以好似ingles咁勁

唔夠foj勁
中國兵法都識

屌 班仆街打好啲啦

exum>rubio

對面班仆街仲廢啦

harden受傷

樣太毒 吸唔到幾多

出左場做檢查

柒箭又豬

屌EG入波未呀

橋真係幾好j

刷分仔已經自己搞掂算

無眼睇了

大炒緊😂😂

rubio等asg過咗再睇

壞人廢撚到

myboy

mcgee空哂炒樽

火箭主場d殘體廣告真係好礙眼

mcgee

好型咁blk完人兩次之後空哂炒樽

德州3傻
小牛
垃圾刺
Melo箭

Payne

真 點解開親季都咁廢

foj斷腳

多倫多 性格 無聲出走 全部都係吸唔到fans嘅死因

屌你老母呀壞人，兩下空晒三分都炒

點睇火箭輸三場

Kd都大把fans
你睇下foj同班猢 出走零問題

除非帶泡泡龍入final win埋湧啦

咪拉啲foj fana同潮一齊講

咁可愛起碼要整幾場50+，60+先得

dirk夠先後贏狗比kd熱狗三賤種啦

有撚多到好多fan屎咩

聯合軍完咪又係四散

吾皇

Dirk嗰年真係

廢老占又漏人

LBJ

dirk真係唔算少啦，講緊佢唔係美國本土人。可愛仲要係美國人

未夠鐘發力姐，下半場開turbo鏟到大腸宿便都清埋

唔講咁多，即刻駁嘴牙?

dirk撚資格同聯盟top tier個班比fan屎數牙

lavine好勁

kcp啲防守衰過harden

MYBOY變左真巨頭

Mcgee又3分

myboy 3pts

公牛識贏了

lavine 兩分鐘內兩次追平 再force turnover 再罰球絕殺都無人講

Milwaukee Fters

McGee

無咩人有睇，點講？

你夠我皇西岸破處吸引咩

夫子J果個parker除咗開波
完全無波到手

大腸頂爆牙皇嘅處女膜啦

工兵型 唔charm
但好易fit in任何一隊

鳳凰城爛仔隊重出江湖

咁想點撚樣啊

問有咩缺點咪諗個缺點出黎lor

leonard都無乜缺點架啦，但唔通佢係完美無缺？

咁事實佢40+係少

聽唔入耳咪算撚數

係要用個series黎嘴同d人用kobe傳左幾場double double話kobe其實傳波好勁不過唔傳有乜分別？我理得你個方面幾有才能，你唔做多d出黎比我睇我就當你無架啦

頭先又係，我一句都無撚柒講過PO又要講落PO到

咁樣討論不如唔好叫討論區啦，叫圍爐區啦

佢第二球ft 致敬smart哥

依件廢老又幾勁

我無話要
但你咁講“個個都要全能戰士咩”
姐係leonard唔係全能架啦
咁你覺得leonard缺點係咩？

76好心上得ben就放豬仔落bench打啦...

老闆過黎拍我膊頭講野講左20分鐘

咪整傷字母哥啊同你講，掂下都唔好

唔係全能點解會係同有缺點劃等號

咁唔關parker事架wo

大佬你講得缺點梗係要係佢喺嗰個位置有咩不足咖啦，唔通你話個廚師唔識通水喉又係缺點咩。。

Lavine

又點唔會啊今次，全能個意思就係咁

Lance > LBJ

插水狗，屌你老母

中鋒唔識插花撚波係咩啫係唔全能有缺點啊
你睇佢個角色係咩先啦
定係小前鋒要識組織全能戰士先叫頂級啊
你攞吾皇做標準咪係囉

紅撚真係好好用

當然你小前鋒唔需要組織都無問題

但你係隊伍中既皇牌就一定要

因為你一定有機會帶後備

當你個back up pg 廢既時候，你唔會希望自己組織能力好d?

korver咁唔使key 無問題，因為佢唔係皇牌

但你hayward都要識key啦，Kat都要知道內線策應，比人包夾點樣做最快搵到空位啦

有乜可能唔係缺點

你幾時死

咪係

LBJ D LAYUP做乜鳩
球球都炒

廢都on9

賤種就係賤種架啦

你識唔識分策應分波同組織

蘭子

Kawhi勁能到 傻閪馬刺

有咩問題，頂級C 表弟mb 依d控球都一定唔差
佢唔識係外線威脅一定大減
點會唔係缺點

廢

政治籃球

kawhi球no look steal 是咪純粹負碌

全聯盟都打到快攻，大腸逼一逼就要慢打

偷到就得啦

點會唔識
rondo 個d咪組織
wb個d咪分波
marc gasol個d咪策應
leonard是但做到一樣好我都唔會批評佢依樣野啦

鬼叫件pg垃圾

你理論就係個個都全能到仆街下話
咁得囉

有幾多個all star sf 係要做埋“playmaker”啊，最多咪做setter做二傳。咁係呢方面其實可愛都唔係話好差，但佢自己攻得又夠穩嘅話使鬼下下出波咩。。

今時今日喺pg位可以垃圾嘅真係冇幾隊

痴撚線帶帶下波自己hold起焗傳

btw booker 30+ win ball is must

我皇破處啦

你搵廢物同leonard比？

照你咁講leonard係360無死角

因為我都幾confirm佢大部分野佢都係above聯盟sf水平

但你用leonard比就一定係lbj kd 依個level，無得講

屌McD 放Epayton

幾時trade pg呀屌你老母

大腸防線咁性感，冇50+都唔好話贏硬

仲話Time to rise
夕陽就有分

70都豬過啦屌

suns d 人冇咩俾波底打

其實組織黎隊中一定要有一個識... pg sg sf whatever,,
但我覺得除左PG外其他位置組織唔係必要技能..不過你有=多個賣點姐
基本上你唔係0視野就可以 跟下戰術傳到波就得

壞人廢撚到笑

Hart>>>>>>>>>>>>>>kcp

Okobo Bridge唔撚用就唔好sign / trade啦

吾皇灌腸冇難度

屌
curry for mvp

LBJ係講梗去killer passing勁，幾時要佢做組織啊...
KD更加唔使講啦，根本冇要佢做playermaker，佢係講緊用skill+屈g身型喺進攻端屈死人。之前喺癗係話佢體能唔得，去到第四節就派膠，幾時要佢做組織啊

三個係前面都照入
痴撚線

今年既手感先係prime

Curry

手感仔今季mvp

curry 今年愈黎愈準 痴線

講緊月球

收到風手感仔屈哂機

我話佢幾好，俾人屌到仆街🤷🏻‍♂️

你都唔預莊渦可以mark到佢架啦

咪就係賣點..

beal跟wall 打，無問題

但wall 落場，beal就要key

如果佢係有wall 既能力，巫師係咪上限高好多先

佢做唔到，依樣咪就係佢既缺點限制

算啦唔講咁多
------------------------------------------------------------------------

直接答我，leonard有咩缺點

全盛curry？？

curry球floater

缺點：樣衰

咁kd組織咪佢既缺點

你都識講，仲想點

鳩掉都入

FOJ唔洗組織

KD都試過玩架，玩唔掂咋嘛

wtf……

手感仔又著火

第一節就開始 MVP!!!

全盛手感仔
好恐怖

打到對面嬲豬

姐係除左樣衰，你覺得leonard係全能架啦？

唔係floater囉, 應該係超高finger roll

黑撚到，咁都係ariza foul

趕住湊女咩咁獨食想早收工

curry 啲切入都好似快左

廢老占漏咗幾多角corner 3

curry要搶fmvp了

我從來都冇話過佢“全能”啵大佬
我只係話佢唔需要做咁多已經足夠喺現役做top5 all star姐，執著要全能好似係你地啵

hupu睇到賽前訓練有波癡線落地彈入框

但係炒咗兩球

giannis又係pba3樣全隊最高 屌佢老母

手感D三分弧線好似又高左

第一節11中8, 3分6中5

仲要兩入easy layup

有返16嘅感覺

curry fmvp

單節46分

嘩屌76做咩又出現單節49分

可能沒習慣返 之前傷完好似都就住嚟

curry今日好熱 巫師唔好咁快輸 想睇curry破記錄

執著係反駁我個d人wo

有人問我leonard有咩缺點

我咪照答爆分唔得（然後有第二個人話佢組織唔得）

然後就chur住我話依d唔得無所謂啦點點點

我從來無話過有所謂

事實佢穩定仲好過爆分添，依然係top 5 player

但我照講佢缺點出黎，有咩問題

14球3分

分分鐘又係三節收工

76同鹿炒曬咁濟

睇黎無得睇curry打波了

咁你要望佛祖做鐵觀音

49分...
成節企係度任你射都覺得攰

幾時到klay返16 mode

俾多啲touch tj收ryan啦好無

睇黎今日真係終於識贏喎

姐係其實都冇咩問題
咪嘈啦，睇下波好過

睇公鹿算，太陽巫師都應該無希望

西波巫俾D掙扎好冇

屌點解要curry落場....
想睇破記錄....

灌腸大王

對大腸輸會唔會過份左

講真kawhi作為聯盟top 7 player
未來mvp主力競爭者，對佢要求高d唔過分丫

壞人真係好垃圾，連三分都冇埋真係唔知有咩用

人家有新OK組合, 輸好出奇呀

但係佢在場 spacing 好好多
一收佢湖人係咁夾 Booker 同 tag Chandler
即刻進攻死火

前幾日仲係爭po大熱嚟

仆你個街，懷疑根本又係sarver
sarver鍾意ryan所以即刻落trade
之後迫igor一定要用佢打正大前

本身我掙扎睇巫師定公鹿好

到我唔使掙扎

還我curry

咖哩哥

Austin River真係好撚廢 兩球3分air ball
無老豆光環真係NBA都唔知有無得打

curry痴咗線

Aim playoff 都無錯

如果我係太陽迷，今年有35win 會好開心

睇親湧第二節就會FEEL到CURRY個作用係有幾大

保持kawhi top 3player 依一個觀點
最多加埋curry
今季睇下有無得加埋ad

yes

Ayton對住湖果班底都刷唔到分

勇士果場係咩pace黎

大熱又誇張，目標啦

對公牛黎講po都係個目標，但點都唔算係大熱

箭西一啦

Kawhi 未至於自帶體系
但我覺得佢有d似kobe 個隻

唔識點講

Bust

唔知點解好少球權

76都好似無咩還手之力

富

屌大腸都唔撚打底咁款

呢隊猢如果冇左myboy係咩光景
明明響湧係大後備

其實巫都算係咁

curry cls

唔使圍住佢黎打？去到邊都係咁打都一樣有成果？

Coy = 畢頓河沙🤔

top3 未得啦，牙皇咖喱25都三個
top3 sf就穩陣嘅

禁cls都head唔夠10分
個credit係咪要俾巫

Final打正選喎

無 check分 剩睇呢度以為炒緊廿分

一場半場姐
可以做秘密武器 殺你個措手不及
但唔係場場咁用lol

kd

終於唔洗三節收工
破晒d 3分紀錄啦

有睇場波, 班撚樣好似以為已經贏左波咁, 勁HEA

巫師係真係好波架

東岸為數不多齊陣既隊伍

我覺得真係有機會東三四

成個playoff咁濟喎

我年年都睇mo c 東頭4

個場吉撚到

curry hot到咁就比波佢打啦

KD上腦

雖然手感仔fit，但係勇士整體弱咗好多

我而家好想知馬刺唔肯比super max kawhi 係咪真

booker燃燒人生

主要係唔使好似以前咁雙槍carry

kelly又成長左

河神又指定會熱血救世3-4場左右

後備正選深度都夠

唯一唔開心係打團體ball wall就廢左好多

臭g睇好溜馬排名高過巫師

KD又想衝出黎搶MVP 比返Curry啦

唯一缺點....河仔

頭40場都hea打
尾個10場先發力打playoff 16場
Easy win

除左手感仔，
其他人唔知真廢定渡緊假

河仔指定爆3-4場seed啦

無左mccaw我覺得playoff外線防守多少有d影響

Books = 廢教練

夫子今日j爆

個個有正職 part time打波

我以為大寶今日先j爆

外線輪換你就講得啱
防守？算把啦就去到PLAYOFF咪又係一般

100% 真

如果要數上年8隊邊隊out
除左騎士就溜馬

唔識講，其實套陣好似好弱

第2節fters 8成命中又瘋狂射罰球

kelly keep到尋日水平喎

我反公鹿

真廢

睇撚錯騎士

廢撚到

Love廢到痴左線

唔知睇緊咩

橙

kawhi先係真正聯盟第一人

唔係話想睇佢打咗有態先畀咩，可愛係想傷住都提早max續，咁刺就唔肯
反而誤診嘅話就真係刺自己攞嚟衰，冇得怨嘅....

比d時間盧蛇

東岸求其40win都夠

不過驚佢決心坦，有無pick ?

咪好似爵士咁單核

唔穩定lor

但佢又唔係爵士

mitchell=oladipo

阿叔=阿叔

淨係識企係底既C=淨係識企係底既C

young = favors

一模一樣

樓豬下季可以去cba了

佢j到唔見咗影

kelly真係正

唔應該簽otto

當然表弟唔黎keep otto無問題既

應該冇
鷹個個去左2020

唔係
一開始係冇MAX
而且唔只係MAX仲有特權問題

命中率好誇張

湧D防守好明顯出左問題

同dlo一樣咁撚柒鳩閪廢

冇pick，要學kings咁死都要衝

我反而覺得jazz 好韌，比佢領先10分8分好易磨到完場（以前既灰熊我都係咁評）

溜馬好少睇，但硬係覺得ola係一季球皇個隻

今日18分然波屌你！！！

唔緊要，肯認錯就好

好多人柒左就潛

想知太陽同左條細路慶祝生日未

勇又打鳩hea波屌佢老母
成撚日唔撚追
to又多

🤡🤡🤡

dlo 今日又準雙雙

銀仔推緊賭波合法化
你知咩事啦

特權好似唔係佢把口講出嚟

wizard唔好死住呀
想睇curry爆分

佢有講過野咩全程

希望溜馬生性啦

唔想臭g退出連登

淫klay 好似發緊夢咁今場係咁甩波

巫師都算係咁

佛祖應該今年係大陸叫太多雞

個細路咁細個就要睇灌腸，會唔會有心理陰影

鬼佬好鐘意賓妹雞

你有冇試過

加唔到人工搏炒格

叫番支那雞啦

Kd除左3分球 其他全中 半場20-5-4..

咁佢嗰期直情係全世界要佢發聲佢都懶理啦

82分半場

幾時開團

感動嘅係豬閪又入3分

鬼佬好撚重口
利申睇唔少鬼妹av

Feel到湧hea打
任人攻

呢到玩具台好多小朋友上唔好講呢D OK？

色即是空,空左都炒

On9
你係唔係18歲先睇av呀？

ok

火災全場89分

希望佢下一份約唔好同76續

見到阿豬串柒柒個樣就好想一野含落去

巫勇果半場比分成個明星賽咁

隊波鳩，點都係鳩

我就咁睇以為第三節

半場 80分 我究竟睇緊乜野

可能會破百6分

放心啦聽日雞塊應該5-0

巫第一西波

下，你唔係！？

有撚得佢揀

如果巫師繼續逼咪會

Curry食左春藥
半場過三十分

廢cur 痴撚柒線

你地班友屌湧防守廢
係真係廢既，但射都射死你啦

吾好教壞小妹

籃網有dlo

刷分仔

系

西波龍trade 走defrozen 呢個deal 真係屈撚曬機

Btw

柏閪斯又傷左

邊個黎，無人識佢wo

某隊NBA之恥摺埋啦
名我就唔開喇

巫湧果場半場71-80
明星賽咁既比分

真大佬

到底全盛時期嘅巫一季要俾人sm幾多次
前年俾吾皇強行打板3分ot
上年又俾吾皇57分止連敗
今年做手感仔佈景板

又令囝又好波

上一場先用終極西波西贏咗拓柒啵

講緊kelly?

手感囝似呢場破三分record

唔緊要

我地堅強

今年終於有d希望，更加要開心至係

一啖砂糖一啖屎

牙ben咁都miss

吾王係咪怒了

拓柒
諗起佢上年po咪又係西

brogdon

湖3節106

定啦，有kerr喺度

感覺今年76戰績會差過上年

第一同第二節都已經唔同啦...

今次吾皇真係終於識贏啦掛

打撚到刷分仔傷埋喇仆街，trade pg啦傻閪

宜家淨係識洽弱者

lead太陽20分贏唔到可以翻去切腹啦

太陽唔係垃圾

正常

冇左2枝炮

如乜撚野果，轉隊啦

廢姐，唔係垃圾嘅

我網迷

羅網

MB同閪 連續AIR

mb

新手一問
騎士聽聞年年總冠軍球隊
咩事榜尾

上年都係榜尾

五五熊

無左wade

讓賽

冇事
佢以前個個carry都係榜尾

建議你雙開

利申:支持十二年未後悔過，唔計前兩三年

無左第一pg rose

同kings都可以打到五五波係咩玩法

話時話, 做乜成日唔出michael beasley?

curry7球3分喇

仲有三日先下場，快撚啲trade pg呀屌你老母

眾生平等

巫師準備6人上雙

下年選秀有咩好PG可以諗定

Canaan躝！！！

唔係廢到無得出下話

唔係話brook lopez有幾勁/守到mb

但起碼睇落無henson守mb咁殘忍

因為 McGee 呢幾場都打得好
今場有機最尾出

咪咁 話曬都贏雷

有一秒信左

i mean依個時間左右

Hack bs

第一中鋒點會唔勁

唔知係咪琴日打到OT太攰

成隊ONON99咁TO同好多球都短左

吾皇接班人

係咁air 就一定關事啦

隔離三分又咁準

炒晒

bledsoe太勁啦

單打大帝屈能到

除左booker之外成隊太陽都真係睇唔到d咩鬥心

不如執柒左成放booker去第2隊

用okobo啦，canaan根本係垃圾黎

其實閪咁廢有冇反省過
仲係7下7下咁
暑假完全無進步

睇booker睇到就抑鬱

屌緊西做咩要反省

卡帶山

屌完唔係就諗依d野架啦咩

分左手啦不過

勇士個10分好難追

我好唔鐘意新人頭幾年無進步

得罪講22-24都唔練新野
唔通30先練咩

廢cur 點勁都唔夠25屈😂😂😂

俾帝王拉開咗

curry真係痴撚線

Kd =神選之人

又燈
即刻比球3分你

Ben Simmons 同 Fultz 完全毒害緊 76人 呢隊波. 唔識射波既柒頭一個就夠.
Fultz 趁早好賣 Ben Simmons 都可以當 Randle 用下

屌.d 三分癲能到😂😂

curry

curry 3+1 omg

潮人終於射得出

繼續燈

唔係講笑 今年新system

睇落冷靜咗好多

有可能吹flagrant

佢preseason已經話自己唔會再鳩黎啦

手感加25 點夠你玩

竟然知道之前自己係鳩黎

zaza的遺志

陽懲湖哈 話咗識贏

終於識贏

又唔睇下有冇moving pick

早講左成場播你

curry 又入。。。

Lbj 咁都唔刷埋個三板去

DIU, 打條撚咩

痴撚線

手感仔已經痴左線

但有 2x mins咩

唔好再射喇，幫巫講

咩構造

WTF

手感仔on fire

手感仔癲撚左

10球3分屌你老母

柒咗咪認咯

屌 唔好呀
唔好收起curry呀

無咗狀元笨叻

3pt 10/12

巫：要去了

希望mo c 咪投降拉近d
想睇紀錄

留名等睇俾人話手感仔岩岩好串

差4球

kerr：今日玩夠啦

Curry: can’t help

Curry cls...

又湊女

curry好撚串

單場三分紀錄係13球？

要反curry了

16curry

條撚樣想破紀錄，可恥

haters話佢做乜撚野都串架啦

學mj

第三節未完 110分 打毛咩

yes 佢自己嘅record

夢回16

70% 80% 100%

250 俱樂部

唔係收起咖喱

刷記錄plx

嘩 我以為等四節就完

仲未領先廿分
第四節仲有得玩

diu cls 3pts 10-12

cls既curry返黎啦

屌

見到我勇個D支那字廣告

打埋q3

之後收工湊女

如果第二尾第三節頭打多d curry可能已經13球

jordan bell 守外線好左喎

差雷同騎未開齋
聽日兩隊都有比賽，邊個會贏波先呢

咪收起curry呀屌你kerr
想睇3分
wizard爭氣呀

西波巫追近d thx

會唔會出粉鑽MOMENT卡

第三節head咁多, 破唔到紀錄啦

可能兩隊都唔開齋

我估雷
騎真係幾廢下
love又咩唔到飛

騎睇黎又諗住中狀元

騎有力挑戰連敗紀錄

淨睇數據
柒碌咩事先會比公鹿一節入49分？

交咁多學費都冇練好D就收得皮

隔離傾屎要贏啦

係15-16 CUURY仔呀

想講好耐

...

diu，準撚過打機

湧成隊入12個三分
curry 佔10個
我投降啦

On9

投降啦

依球上哂腦啦

巫:射夠未呀

痴左線

癗打塞啵...雖然塞呢排都鳩下鳩下

diu你curry

瘋了

green light

Air

廢囉

河仔守到想喊

開左R3了

好搖尻

Gasol傷咗
Jaren6犯
Fox臨尾攻守carry

curry 51啦

巫師已贏盡掌聲

今晚入場睇波
真係講句
有神快拜

Curry係咪痴撚線

curry擺明想仲係場既時間在射3分

1516 手感仔d 4分波終於返黎

加油啊mo c 想curry打埋第四節

唔知破唔破到career high呢

認真我覺得今季好有機會又有70+
同埋會有唔少60+

想睇到curry 拎到60分

4分more

破咗13球3分先

瘋狂咁射，睇黎落左order第4節無得出

第4節有得就出一定破到

應該冇得出

原來curry上次career high重係打nyk

wizards頂住 比 curry破埋3分紀錄先

不如成隊pick俾佢射

手感仔傻撚左

廢cur 痴撚柒線公司😂😂

3節51分

真

見到比分以為打完。。。

Ker係咪on9 比手感仔破自己紀錄先

沒了

肯定第四節要坐

Nyk重有melo

點解今年啲波快咗咁多
今年好多頭三節已經過百分

屌 個cam最後影到curry好撚嬲

本身個記錄都係騎自己

收硬

頭先以為完場，原來第三節

應該第4節見唔到佢啦

比個機會 想睇破紀錄

24->14

當年trade隊長
我日日都會check dragic熱火打成點
不嬲鍾意it，都日日check佢塞個時
今時今日淪落到check payton

嬲what

仆街 仲想睇手感仔

用炮台山戰術啦

我湧強大了

要坐鳥

唔入 知可能唔洗再上場

curry mvp+fmvp

KD 黎左都冇咁既機會
KD 未黎之前成日都3 節打卡

乜野了啊
強大左好耐啦

請尊重

破埋開季最長

呢個係咪「主因」真係要等數據分析

唔係唔出啊嘛 ON9

湧又book定今年冠軍

三節115 火災完場89

唯有一齊同西波巫打氣

西波巫加油

一早book 左

俾佢入多4分啦

想睇咖哩再破單場3分紀錄

冇人提kd 12/17

成日第四節收工
好難刷紀錄

其實唔算強大
今日咖哩哥爆曬seed都淨係lead到大概20分

咖哩有返態既時候
淫Klay仍然未訓醒柒足咁多場

Btw Iguodala 係咪回晒塘

季後賽加埋表弟架，跟本無敵

其他人仲訓緊

痴撚線，curry做咩
冇睇到

垃圾Green係咪覺得自己好fake

一向打playoff先黎料

年年都係playoff先認真架啦

上年SEASONS都有人咁講

想攞個pick去換pg算了

死廢老年年扮廢

佢season不嬲鳩打

Curry仲係唔係場上

其實點解唔比咖哩出黎破紀錄

NOT NOW

無左curry,個場靜撚左幾多

MO C俾D掙扎啦

河仔冇父幹既話 跟本就唔應該喺nba生存

枉我當年仲J過佢高中既片

都要休息下架

我湧唔俾玩英雄主義

我諗都幾肯定係

因為今年同上年聯盟平均出手分佈差距唔算好大

最大分別真係個Pace同ft數

Steve Kerr:紀錄係冇意義嘅

啱啱冇睇，kt正常返未

呢d係人都知架啦

冬眠緊

Levine 開賽4場30+

Kobe含笑九泉

靈魂仲係大陸

dllmhkc

佢好似除左拎fmvp果年 都麻麻喎playoffs
又傷患影響

冇左3分能力

刷分仔繼續咁打落去驚佢遲早跛

肯定無了

FMVP

之前都試過係咁, 唔係13球可能一早破左

但贏得一場

離開nba啦，浪費隊友光陰

259 今日啲數據其實都好撚靚

25狗最多超越pippen

麻你老母咩

人講你又信

下下tough shot 玩post fade單打

平時又唔多走位攞波射

影帝你都唔識 上年playoffs 先見真章
條仆街好撚好戲

咁都合理
贏20分仲出一陣傷左咁就千夫所指

火災好撚廢 輸成11分

cp3都冇出=.=災乜鳩

你最憎嘅mitchell

唉不要再說 又開始抑鬱
要睇curry中和下

勇 3條柚已經拎100分 點打

對親手感仔都俾佢屈
都唔知係佢面前入左幾多球半場buzzer beater

比curry 射埋佢啦

進入垃圾時間

Curry 仲會唔會出

對面廢唔識防守

係咁air 點出curry

唔會啦

其實你地又過份左

河仔依家係有nba level嘅

不過笨叻有咁多機會應該都有nba level

常虧賽free rider黎

25去咗湧之後冇點屈啦，上年仲有好多人話佢準備回塘啦

wizards有幾多分鐘一分都冇

河仔條廢柴又炸板

MOLAMOLA, curry MOLA

如果拉唔近，仲出curry因間又打交

騎士竟然開季到依嫁一場不勝

跟波叔打咁多年波先有咋

上年對火箭難得湧2兄弟無手感都過唔到

真係好難再搵機會

No King No Win 麻

只怪笨叻冇個好爸爸

下場睇我咪嘈打？

需要你幫燈

有埋melo重想贏?

又逼住要尊重對手

有first pick$$算係咁

其實笨叻當年點解可以煲到上狀元

如果河童個角色係第8第9人咁佢係有nba level架

但如果係第六人、甚至正選，佢撚有咩

唔係佢老豆佢一早係nba消失左啦

快d倒水

湖人都未贏過

依條柚真影帝

贏左啦arm arm

頭先贏左啦

柒左

今日咪 終於識贏 囉

89人咪nba level

curry 應該好嬲點解巫師咁撚廢
想破紀錄都唔得

咪嘈hold少啲波，專心啲做得分手會好睇啲。反正對波都有rubio啦

我潮請明星我湧請班IT佬

比下面 比廢cur出多陣

佢個陣係大飛點止第8第9人

講緊佢咁多年，冇一年per上到15

curry咁射法
諗起猗狂炒1x球三分果場

Gay

潛力有嘅，不過佢啲潛力根本唔值咁多機會

如孩兒能伏於爸爸的肩膀

咁我都係話佢打到nba姐

+/-全隊最高

湧：贏得太多冇人請 下次請porn star

下次留翻啲quota去第四節再爆啦，次次都係玩咁盡，有風使盡𢃇

冇啦 搓好多喇

係成日搓唔到掉俾佢tough shot

得分手嚟講咁矮係爭啲

不過差仔真係唔掂

咁樣廢到asg後 驚exum真係搶埋佢個位

認真好想睇curry破記錄

佢要破嘅話 揾日手感好獨啲就破到
係佢會唔會

Canaan加bender deal?

咖喱今年仲順過1516
爆多幾場都應該仲得

臭雞警告一次

下次再鬧rubio一次落小器簿

講真今季大把機會啦

推到個pace咁q快

分分鐘見到有人破高比81分

DIU 你Steve Kerr趕客, 個場D人就黎走晒

飛錢已袋理撚得你

屌 3節51分 113pm
咁都唔俾人出黎博下

用得太盡罰錢

career high 54pt 13 3ptm

有本事下年fa嚟搶

河仔又甩波
廢到

後備快d倒哂d分
我想睇咖喱表演

得返兩分鐘倒得幾多？

河神喺到

啲所謂天材高中生 都係辣殺黎

81難啲，打咁快其實第四節會攰到hihi

44.57分

連格芬都50 雖然加左時

但個場好撚神勇

其實想睇雀set多啲play俾佢同鳩拔

又140分

反河又輸

kerr 真係好撚狗

最後都要柒

curry 總共用左31分鐘

preseason有好撚多

可惜差仔冇曬信心起手=冇撚用

樣撘救

81分 其實好難，正常射30球波仲要去到q4 都已經攰到仆街

屌你老母佛袓幾時先肯醒

等下，未到絕境

傷到得番佢一個就自然醒

佢3分未醒姐，啲long 2其實仲係好穩

暑假去大陸叫完雞都要回氣架

手感仔咁癲，繼續hea下做鐵觀音都得啦
都未計仲有隻25喺度

差淫klay同表弟

LaVine係咪痴左線 又30分

雖則我幾鍾意橋，但個時都係諗唔明pick來做咩，咁柒多f
你唔trade up，16pick個pg，再留返2021 heat個first round
屌斷估heat都重建啦 ，2021個個點都有value

今日咁順境 拜下神先啦

下場，打大蘋果我就會醒

唔撚好再pick啦 你要堆潛力人都唔識打nba做咩

要veteran先有得贏

有生之年睇到手感仔係福份

trade依下我又覺得ok，大橋睇到真係有料，同埋16 pick個pg我又唔覺得太有用，雖然我想要sga多啲，不過大橋我都ok，至少3d球員好難搵。熱水啲爛約好似2020就完，應該有cap space簽人，加埋油頭同斯波，我估個pick應該最多都係10-14到，蝕極有限

都要睇咩value來trade架
大橋係16加2nd round換10就話姐
mcd就係唔撚識睇value,或者下下sarver急落單

我地啲veteran真係唔對路
pf位要人，但ryan廢
sf位爆人，但ariza算勁
pg簽crawford好好
如果唔係年年pick緊都差唔多位，我地唔洗咁

真心鍾意大橋，可唔可以減ariza jj minutes
或者jj控球咪仲好

打4場，我地返返來現實了

想問依到有無melo fans係唔係金塊年代開始鍾意

ariza真係要減下，佢連守都hea真係唔多掂，壞人就直接送去d-league

放棄bender又要入ryan
仲要頂埋佢下年

TIME TO RISE

實有啦
講緊金塊最後一年都七年前，係NY頭幾季都算打得好睇

依加數都未必有咁多個有七年波齡啦
咁多00後

一場
之後fall

本身係現實

宜家仲差過現實 係惡夢

應該下年直接waive慳5m算，佢打到10m嘅水平都可能唔waive，不過依家得底薪水平

唔好再timetorise...初初見到已經覺得燈

經歷咁多年發現
你逢係覺得最合理的方案(waive)係唔會係太陽度發生

我覺得佢去左nyk之後完全唔吸引wo

但佢金塊個段時期足以儲左咁多不離不棄既fans真心勁

唔係雞塊開始做fans的話都好難會鐘意佢啦
rookie year吹到同lbj絕代雙驕，點知宜家一個天上一個地下

咁又係，連McD都可以係大腸近十幾年最好嘅gm已經知依隊波無得救

我都係咁覺得

所以睇下有無nyk melo fans

最記得jr球dunk 點知宜家係鳩佬

大慈善家

講真Billups走咗之後佢已經開始差，同AI嗰陣真係未打都知唔會夾，加埋兩條友啲防守
反而去nyk之後有kidd帶嗰年叫正常，跟住又唔得

咪頭三年得得地之後鳩足咁耐

我問多次，大腸要唔要

成功破壞a米同滑嘟嘟既組合

最好嘅老細同gm
都係colangelo

大腸再on9都好
都有咩直墊底

玩3控衛玩死自己

其實今年po唔洗佢啦
佢作用守占，今年都唔會po或final見

就算有七年波齡，應該都鐘意kobe多過melo

比啲要求啦 同咩直比

唔係波齡同kobe問題

大腸如果最後都要tank 刷分仔會唔會真係嘈要走人

話時話個Arizona細路幾陰功
生日冇人嚟
家鄉球隊請佢過嚟睇sm

大佬垃圾傾屎宜家都叫贏兩場啵

撚鳩個細蚊仔

Melo問題

max咗走得去邊

潮同柒箭得一場添啦

咁米佬後生靚仔好多

箭真係估鳩佢唔到

仲衰過爆炸頭9比

傾屎 大腸 獨撚 西岸最廢個三隊 睇下今年邊隊包尾

不過晚年kobe老大好型

好似唔知咩規則搞到佢今年冇乜可能走到，出年先第一年新約有咩本錢嘈

32分鐘51分,痴撚線

毒撚牌面最靚 但柒到...

HBK掛住J手感連湖贏波都唔講

curry啲靈氣同無解三分又返來

緊係銀紙要緊啦

聽日湖有冇得食kfc

我獨撚迷都唔覺得有幾靚 但柒就真係柒 本身諗住會有多幾隊tank幫手包底 點知都係熟悉既兩兄弟大腸同傾屎 西岸三廢

嗱
Magic柒到為2nd rd pick 放走epayton
Suns再柒到續唔到epayton仲冇埋2nd rd pick，個個識波帝仲喺度J knight大殺四方
然後一個屈尾十送撚走埋唯一一個pg knight
再簽件柒過cba外援，key波都唔撚識嘅垃圾
笑乜柒magic

50週年請班傳奇一齊俾人鞭屍
今年簽件狀元，因為件垃圾pg唔識喂波，等佢慢慢變role player，仲好意思J乜time to rise
今日打隊NO D隊，組織仲怯撚個d league

執柒咗佢啦

Daj+班屍+拓7時期打得好嘅Mathews
比起腸同傾屎好好多啦

懷疑g.hill其實反腸

16年手感仔真係好好J 希望今年可以keep住

拓7時期打得好既Matthews 我而家見親佢都嘔血 場場都穩定地咁打鐵 出手選擇又尻 好彩下年就完約 今年咁打落去分分鐘比鷹個個受保護既pick仲用得著

陣間刷分仔傷一兩個月就宣佈收皮

岩岩先簽張咁既約, 唔會咁快走啦

當年daj反口 cuban加碼比多啲錢佢

果然斷完Achilles就無可能變番正常

表弟

傷唔傷都收皮嫁啦

唔傷就唔收皮你哪來的自信

curry不嬲season 主場打到識飛
分分鐘下場3分又 1/11

Acl都仲有得救 Achilles 就真係冇得救 所以冇隊肯頂薪老表真係唔奇

受傷表弟點都勁過卡樂b掛

佢唔傷過多一兩個月都仲係咁咪又係要tank 但今年改左抽波仔既機率 銀仔應該唔會咁好死比個高位pick你

吾皇復活了

有刷分仔都叫有啲機會，冇嘅話真係0

係咖哩哥

坐住輪椅都勁過佢啦

結果Payton 打得都叫見得人

冇PLAYOFF咁多年差唔多十幾件pg，我連Goodwin同搓釘都頂得順，但係呢件Canaan真係一件濕鳩嚟

又冇組織又冇防守，擺佢出嚟只係企埋一邊睇刷分仔比人夾，射波又唔係勁，我出okobo練下唔好牙

cameron Payne 7個3分笑而不語

點解一定要 PG？
推 Booker 上一號位，JJ 打正選

出面又有得大戰KOBE同FOJ

Booker skill set 真係打到1號？

Butler俾可愛撚到

佢控波能力冇可能copy到harden咁打一號位，另外仲有上腦問題
上年JAY TRIANO可以咁玩係因為ULIS自己發神經鳩打，全隊得返Booker有少少能力

同埋玩緊tankathon

其他隊唔敢講，suns一定要

呢個topic 太撚悶

不如傾下2016 重選頭五

不如傾下monk

傾傾monk同fox點好過jj同ball

ball已經然咗佢地三個幾條街

咁你要搵返阿性本善出黎喎

究竟聽日雷會唔會再輸多場

下個po等你開

有冇巴打記得禾

好

冇

快撚D死

=.=

垃圾塞會幫癗破處

我代樓豬去死

快

即刻去

唔好留到今晚

fox 屌打曬啦

爆埋rdr2先

聽日一定係睇湖人雞塊，牙皇b2b正名之戰

FOJ聽日高山症打打下斷腳全身爆炸而死

on9真係
我連Goodwin, kendall marshall都J到
我好撚憎個個Telfair就同cannan差唔多

金塊，公鹿，速龍會成為3隊5-0既隊伍

當你諗下有人對住dlo都起到機

你就會覺得自己都唔算好慘

可愛依家係咪做左東岸大佬

到底dlo得罪你咩

你識閪波咩

Kendall Marshall = 運動能力版Ball

話時話goodwin而家去左邊

潮主場呀老友

當我大字母哥死 ？

咁少高山症
直接打打下斷腳全身爆炸

當dlo死架

Ice in my veins!!!!!!!!!!!!!

主因都係樣衰

你唔覺個樣真係衰撚到去跳入個moon度打鳩佢架咩

成個蔣囝咁

仲要：
GHarris——神經刀，比ball食死
Murray——神經刀，同牙心差唔多，兩個平級
Craig——乜水，俾牙皇虐待
Millsap——牙皇手下敗將，教kuzma點樣sm佢
Joker——算係最有料之人啦，可惜遇見mcgee，無敵跳跳虎，俾mcgee block暈

結論：湖人大炒雞塊30分冇乜難度

唔睇名我以為二哥黎

mcgee要頂jokr 40分鐘

所以我都唔鍾意portis
一來樣衰
二來弱智無腦茅閪nigga
你小心佢訓練個陣打鳩你個巴士佬

邊個叫我?

我到依家都諗唔到fox既模板係咩

Tony parker ?

佢夠撚Jabari 打咩

Gobert都被joker食住，仲講mcgee

笑撚左

gobear咁輕打條撚

Goodwin都j到又離譜咗啲

Nweba去左邊

根本累鬥累.. 我懷疑DAJ 同馬訓係夾埋既.

老屈老闆人工.......簽完長約就炸傷HEA打